如果真係全球大爆發，去邊度先會少中國人？

去窮國家得唔得不過非洲有ebolalala~lala

月球

北極

去邊最少中國人我唔知，最多中國人嘅我反而知

地獄

玩過瘟疫公司，應該係格蘭陵/馬達加斯加

歐美醫療體系嚴格咁多
基本上唔會爆發
前提係人地唔會再升級而你又入到境

瓦努阿圖

南極圈北極圈都幾肯定有支那人 唔使奢望

香港人自己買個島仔暫避啦

約埋金仔一齊去太陽！

北韓應該暫時冇
連關口都封埋

台灣啦

中國搞緊加拿大條西北通道

係走依家就要，啲醫療發達地區到全球爆個陣實將香港同中國一齊列入禁入境list

武漢，死得7788

格陵蘭住得人架咩

惊呆！澳洲附近小岛上竟住着大量中国人！花15万就能抄小道移民澳洲！

所以無人=無菌

東歐？關島？中美洲？

可能真係要
搵勁抽巴絲出下整合 post 先

認同 Greenland 應該好少鄰国人